【fact checked】點解好似連登冇人咁討論蔡英文假學歷

人地大學都出黎講冇佢篇論文

唔緊要啦，最少佢做到實事，唔會被人架空左，你望番邊個納粹國家既主席係G20時團隊遲到又完全溝通唔到，淨係識坐係到尷尬笑。

再望番佢既價值觀都係唔差，起碼佢識尊重人權

有時學歷真係好死、品格係好難學。

吓台灣嗰邊有人親身去左LSE 睇喇喎做咩事幫台灣5毛吹呢啲風

條友是但開個免費網頁就當fc左，你冇病下話。善用起底功能，曾自稱高雄人但住屯門

樓主自己未撚FC就話FCed
Block得